我想知，有冇人搵到昨晚元朗事件嘅車長係邊個？

唔關門，唔開車，由黑社會打市民！
強烈要求起佢底，佢老母生舊叉燒好過生佢！
冇人性！

咪起左囉

女人聲